[有圖] 波 台 著 名 會 員 大 起 底 !!

名譽追星專家 : 波台高皓正 蓋清

迷雲迷麻迷韋達追星王 : 我叫Mary

最愛暗星雜食王 : 肥仔N_Ben

不需介紹 著名追星車迷 : 撚仔

醉愛政治明星 : 波台黃G峰 論政王黑B

熱氣皇迷 : Lok豆仔

Mary , 撚仔 , 某著名利迷, 地鐵男神一同出席活動
Mary發現被偷拍後 立即 屌拍攝者老母

某著名利迷

蓋清好型

仲有會員boa

你坐監張相呢

中雷狗

屌你老母我都冇攞你出嚟！

泥菩薩探肛

你兒得好好玩？

冇左十五妹

其實樓主咁爆人出黎係咪可以報警

毒到核爆

Lm

第一張相條女明明係白人
但塊面黑到

[img]
[/img]

仲有咩咩妹

米L再貼

我要為咩咩妹報牛！

屌 原來波台班友咁毒

波台公廁咩咩妹呢

個個都比咩咩妹食過

波台老鼠

想貼咩咩妹出黎還銘jar個fd一個清白

佢真係無處不在

咁對比 m記果堆巴打真係中上樣

又黎

又屈dante高皓正係蓋師兄

蓋師兄根本未夠班

企直左嘅牠首與美心妹妹楊鎧凝合照

AGGER路呢？

左至右：港毒之父 虛狗 仲有2個佢地d fd

會員我叫mary因為合照時經常抽明星水，昨晚比大量fans追打而敗走

最右係你

本來唔想踢爆你 但右2係你

型

haha

阿迷:林宥嘉/yoga./裝修baby

仲以為又loop 咩咩妹

曼迷會員:夜子(左) 彈x下碌鳩(右)

著名五毛:返六日唔撚易

樓主好型

呢個

阿古路都無

手下留情

著名5毛 十卜ching(黃衫)

媽呀~~好毒呀~~

樸迪路

F5

阿狗：義和b

目測160cm

鏝狗：阿古路

意大利狗：A_Milik

勸樓主好收手 你咁樣會害人地一世

冇我

笑咩啊死肥仔

S_Kaxxxx

阿狗：神射手查馬克

利狗：kayB

又幾靚仔，邊位手足

查狗撚有咁多頭髮咩

想睇帶村架純bb豬

好彩冇我

點解佢可以唔著3

你好野！
山水有相逢！

ching 有腹肌

呢張佢未開始甩

拍緊AV

獌狗好撚柒

邊忽肥 我BMI標準

Olivier_豬腦

死狗公

邊個先係豬蛇？

屌你死毒撚 波台冇個正常

好型

後邊黃色衫 有村架純

呢個好正氣

最右係呀銘 我做証

你老味
N賓咁柒都溝到咩咩妹

成隻狗咁

慘不忍睹

係地鐵笑到gap gap聲

冇溝到，只係sp
ps自貼睇下你幾撚型？

N賓屋企有錢

波台公廁係人都上得架啦，定你太柒公廁都食唔到

見到都掉頭走

波台不如改名做et台啦

成班波台Ching原來咁撚型

樓主25

樓豬你出街小心！

你同個d ptgf有咩分別
比人捉做雞之後話自己ig比人hack一樣

你來呀 死撚樣

我仲柒
我話比錢佢都彈我鐘

柒撚到

好撚毒

月台仔（右邊打晒格嗰個）

著名看更呢？

屌你老母，成班lizard人

咁佢算好樣少少

撚樣咪撚樣，洗唔洗叫死撚樣

屌你呀銘 爆我出來做乜鳩
講左下星期實還錢比你

狒狒

嘩

成班都好毒...

牙路呢 ?

你咪以為你無份

拖左幾個月仲好2c話我

真定假？

點解好似睇波既，9成都追星咁既

利申: 唔知波台d恩怨情仇

好財冇我
支持樓主爆多d波台狗真樣

識得第一張相張女真人，有攞佢電話
利申：做gym識

Dost

好撚樣衰 雞蟲格 賭鬼樣 煙剷

波台啲人生到個樣一岩一忽咁

mk

真

呢個比人爆左好耐

dost 咁撚型

認咗？

全部都係真

拉舒福特

土方蛇

男定女

咪撚on9啦
唔係我黎，食撚屎

唔洗咁大反應

王騎？

原來痴線佬真係有樣睇

死肥西

唔好意思囉

𨳒你老母，收皮啦
仆街

我都冇post你

成班et 中曬幅射

再貼我要求連仔刪post

連加特

唔係你做乜撚嘢咁介懷？

型到

佢係幾型，又童顏

背叛波台手足嘅25

男人來

型過陳冠希

五毛狗

屌你！蜥蜴仔嚟喎！請問波台花朵係乜嘢？

而家幾碎

我屌，同toyz 9成似

有冇咁型

絲打祖赫特

24

貼我未減肥個陣既相

起錯底呀，唔想你地再柒落去

啊哈啊哈啊哈

米尾
蛆狗係基佬

佢LOL得銀四

我報左警，樓主坐牢吧！

真唔真呀
奇人異士咁款
唔講以為有特異功能

唔緊要呀

9成都係真
有幾個係度混淆視聽

好彩無ME

泥xxxx呢

好靚仔

唔似牙滿wo

fb：Kathy Chan

你估鄭錦滿真係咁得閒上連登咩 我哋9up咋嘛

正過咩咩妹

我正d

唔同磅數冇得直接比

我有2b阿路我合照😏

歌神張學友呢？

你屌晒你全家啦
假架

唔怪得班波台狗咁偏激

假既你又咁激動

關唔關你事呀 再嘈爆你地址

咪尾我Joe,呢個先係佢

樓主 on9 入左tg傾兩句
比人屌兩句 走來爆大獲
告撚緊你

戀愛了

之前會員連迪洛夫上咗蘋果

我call 左6c出信

連仔貼我出黎

做咩post小妹出黎🤕

yes

依個曼城門水塘
咪搞佢

不能網上講乜就去查

靚野一齊分享

拜迷絲打

成班波台
雖然之前已經睇過

個個都傻閪咁

呢個我作證係真
雖然有190cm高

一個二個中左輻射咁

吊你仆街死啦

屌用錯ac

最多咪玉石俱焚！

繼續扮女人吖

祖赫特

屌你貼真相

濕鳩liy仲未有

通常有190 d女都濕晒 但佢實在太樣衰

仲有特西同沙基利

ET

我真係幾得閒

福島爬返出黎咁既樣

五毛S_Kagawa

有朋友相起入面，唔知樓主點得黎，樓主老老實實限你一個鐘內delete post,否則朋友一定報警。

想知你地班毒撚有幾靚仔 喺度笑人

你大我咩 唔報死全家啦弱智

邊個黎?

[/quote]
其實係邊個黎?

屌 牙ben

睇親都覺得好正

G持

認真 你算幾靚仔

全部三尖八角

早排係club16影

唔會開樣

一陣成班女pm我

你朋友就是你

贂左好多年好似得幾個真

Joe囉

唔報死全家！

左邊係會員賓科士打澤尻英龍華石原satomi吉田朱里

其實 請尊重謝謝 都係波台著名會然

右邊係你

而右邊就係閣下

屌你老母牙 po我以前張相做咩

Dost好靚仔

收規華ching

朋友本身內向同有情緒病要食開藥，呢家話好驚話比人起底，如果有乜事睇唔開樓主就仆硬街，你咪睇下會唔會報警囉。

諗返起以前好撚mk 而家留鬚 玩西裝

Costanza

其實差唔多 sorry

邊個放 我放n賓同咩咩妹做愛張相出黎

屌你老母放真相？

我識admin，你講你朋友係邊個，我幫你del圖

咁你咪去報囉 有人阻到你咩正義使者
唔報死全家

你放你朋友ig 了解左係真 我地會Del post

呢到張張都真相 你朋友係邊位會員

佢朋友上得波台就預咗畀人起底㗎啦 我都俾人post晒啲相出嚟啦 又唔見我嬲

中間：15狗明月千里

你地同cc狗做牙銘條女有乜分別

你信佢啦

張相係玩緣份對配時起group到貼，唔知點解樓主會拎到，呢定send緊email比admin delete post睇下得唔得。

波台清泉一世

咁你又過份左，人都已經唔係度就咪po啦

玩緣份對配就抵你比人超底啦

起*

呢張？

樓上條友夠彊咪報警囉
樓主有成個政黨撐
會驚你條仆街

樓主如果報警，可唔可以叫埋我一齊去報，我都唔知點解比人貼左出黎，但我唔敢自己去報警。

我日日玩 唔好咁講野

樓主又唔係未坐過

豬sir你張相蘋果成日登架啦

同你食埋lunch之後一齊去

曼迷：范加爾

豬腦你打人又敢？

世清呢？

黑b,沙b,范b

Join

范加爾 = 黑bq

使唔使報警呀小器連

做咩post我tg icon出黎

屌你老母，無啦啦俾人貼出黎可以唔嬲？

元氣？

種族大清洗

波台名嘴：何淦途

仆街 熱狗又出賣同胞

隻秋？ 串鳩我笠清

點解冇乜皇狗
咁神秘

我都俾人貼啦，大家咁熟放過我啦

好奇想問下樓主點知佢地既連登身分？

迷麻狗一隻

想你呢啲反連狗死好耐

又嚟

我一直搜集佢地既證據，同埋搵左人查

佢成日同班波台友踢波，仲有好多睇波活動

出席活動見過啦佢地

有冇xavi_Axxxx, 黑b, 范b?

有冇真名王

卡勞

馬馬度沙鳩真人

拉你先啊

想知個阿古路係咪真人
唔知波台恩怨 只係覺得個阿古路特別煩膠

係

你死全家啦屌你老母

我都知

真係幾煩膠

ching做咩成日jer住me
我地係咪有咩5會？

屌你老母煩膠都唔洗起底呀？
搞到我之前比mk仔打

推

搵豬sir報警拉鳩班mk啦

同豬仔報串左
最後佢話條mk係車迷唔開file

其實樓主點樣起底？？？？？？？？？？？？？？？

借刀？

見到你個名所以反你

沙x係沙x利家姐

我屌過沙x利

We the 修

形到仆街

你地都係慈幼

你fb profile pic同呢張幾似

互射左幾多次

出荃灣吃

真係佢黎
上次同佢出街
佢講野成個弱智咁

踢完波求人請佢飲gatorade
差d跪埋

我以為佢係波台假膠
原來真人都咁弱智

喺地鐵笑到gapgap聲 波台隱居咗咁多能人異士

相由心生

有咩tg講好無？唔想比咩咩妹睇到你地惡意中傷我

樓主po嘅第三個雖然小肥，但幾靚仔

駁唔到

關狗入黎擇名未

張圖幾年前
而家肥左好多

反B

你未講頭頂仲有少少甩毛

食屎啦 死熱狗又搞分化

似？明明我用呢張做propic

你係死撚樣 咪叫你死撚樣囉

難分真與假

笑撚死
佢除左識做假膠同嬲豬叫人死全家仲識乜

𨳒你老母，出黎打過囉
死全家啦仆街

你得160夠唔夠做，使唔使我叫世清幫你

搵蓋清攞場

阿古路廠長咁樣既

蓋清

全撚部都係毒撚

其實係咪亂9咁貼

波台有個tg 會約出來大家踢下街場 樓主本身係入邊好好地
之後有人同佢嘈d on9曼聯野
樓主比人圍攻串到一棟都冇
就發爛渣

屌你老母死獌狗 真係特別on9

佢熱狗

佢戴綠帽

好波

話報警個手足報左未？
2個鍾都黎緊了

會員jxxxxxxxxxxxx

jxxxxxx真人先得17歲，點會係呢個叔叔

波台狗真係好撚毒
肥矮窮柒毒都齊

原來隻a milk 肥過隻豬

呢個post好好笑

47都黎啦佢

到未，次撚次都等你半個鐘以上，咪撚咁過份

點解啲毒撚咁鍾意追星？

Del post未呀 仆街連仔

呢個真

同名星做朋友

笑到仆街

我忍住手冇貼你

哇我屌
波台狗真係無個正常

錄口供唔使時間咩
咪jer撚住哂，再嘈連你都告埋

盲？

以N 賓性命擔保係真

中上樣
閣下個樣都應該幾

佢條爛命有咩價值

波台狗好型

洗唔洗貼埋你？
我都有

快

有冇人有我近照

笑4

突然覺得自己好令仔

咪玩啦 我都唔影相

出現得係波台既都唔會係毒撚

屌你n賓我幾時得罪你

啲頭髮咁長睇唔睇到路面情況

睇左4年都係呢批相 悶左

你唔記得我上次影左你

樓主點起？？？

哇我都算係波台狗型嗰批

你地波台係咪搞聚會然後偷影人互相出賣

睇唔到所以好多時都無睇

樓主你怕唔怕會比人滅口架?

又認狗

Suyuima 來

Suyuimoa

😂😂 真定假呀?
好似個個都冇洗頭，油到hihi

乜春呀卡牢

講緊隻長毛怪?

咁嘅樣想係感情台搵食

你成日同女影相

u

會員Keith97

幾時有沙基利

有冇老鼠真人

屌 ... 我比佢偷拍

yes 你牙叔泥

波台勿認真

not me

右二姓曾

幾驚你真係開樣

我地迷麻黨幾勁

U牙叔

由舊登到依家呢個post不下五次
次次都笑到停唔到

我00後

放左你地去時事台 等死啦

馬友友

雞

cos狗愛叫雞

屌你老母！呢個唔係我黎，你唔del post唔排除報驚！！！

你個樣算正常

系。

都話唔係我黎，我唔想你起錯人底。再唔del post我告你不誠實使用電腦！

波台肥矮毒
低死啦
日日係到撩事鬥非

見到射撚滿果張大笑左

見到自己

屌你老母你地講撚夠未啊

大家都係連登巴打做咩笑人樣衰

痴撚線

冇朕份 有啲失望

起錯

原來咩咩妹食開劣食

見到晒su膠勞三個

佢地反麻唔會係度

u = 林鋒

六日子真名叫Simple Huang？

好彩無貼我 唔係成版都係女問我拎tg

盲?

仆街原來台狗黎

仆街咁都比你搵到
六日子對唔住

唔係我 皇狗黎

u = xavi Alonso =皇狗

報串咗去cc台
六日子

呢個你黎...

真係成班毒撚咁

樓主係鬼 又出賣波台

屌 真定假？

我俾nben post完後 舊登爆pm

sushi jai

屌你老母唔好再貼我出黎

型喎

咁都搵到 之前有人話六日子住台灣我都唔信

堅 佢有190

希古恩bb呢

係喎

樓豬型到

我tg依家好多厹

笑死小妹😂

點解咁鍾意追埋啲暗星

佢最有型 邊位巴打

聽講係鏝狗阿古路

佢話唔係呀 驚我起錯底

冇錢吃了

有冇高清原圖
好似識右2

明明最右係你 屌

好彩無我

Why All of them look so 騎騎呢呢

推佢老母

洗唔洗咁講野牙

米系

大和田

抵啦賣港求榮

2&b 唔係好型既咩
成日招sp周圍食女咁

Agger路真係好柒

成班毒撚咁撚樣

好彩無我

睇到頭幾張就知今次真起底

屌你老味

好似得樓主個樣比較正常

佢真人好睇過上鏡 呢張相係佢中學相，係佢fb搵 其實佢gel下個頭又有190幾煞食

有冇我

無人識你

波台Ching個個都骨格精奇咁款

奇才係咁

動物台既ching可能仲正常d

波台好多痴線佬

係 呢張舊相黎 我而家gel左個油頭好睇過以前好多

屌啲波台狗個個都肥矮毒柒摺

yes 個個都甩皮甩骨咁

你樓上位清190囉

我呢我呢

唔型咩？

d樣冇個正常

條鬼妹生無可戀樣

咁睇金鐘真係叫正常

乜蓋世寶屌老母都係波台手足咩？

真正嗰位叫"吊"老母，佢係波台玩膠時閣下應該未出世

痴線，個個都係毒樣

某隊球迷黎

清咁多蓋圖

垃圾黎

好多痴線佬

直頭中上樣啦

得罪講句2wo b幾正常

有冇2&b多d相？？？

你post多幾張睇過
可能果張影得衰

全部都甩甩咳咳

咁都甩甩咳咳
巴打平時係咪同開model級數洋腸互射？

呢個post係咪第一次喺呢邊回帶

第8次了

系 原post最高質

波台狗

波台手足......

就係呢條撚
日鳩日係到譚詠麟 譚詠麟

你覺得會比上面班畢卡索差？

會，計埋球技嘅話
直情令人想殺左
用拎條屍俾狗姦

你咁矛架

笑撚死
波台班清原來咁型棍

果然無絲打會員

羊咩1234bb

小妹咪係

點解啲樣都咁慘不忍睹
連台灣fbi鄧佳華咁既樣都有
仲好意思同埋啲好樣啲既偽人度自拍
搵自己個醜樣去襯托人地乃大忌

你好撚好樣咩 咪又係金鐘樣

屌你老母你有幾撚好樣呀 貼黎睇過

thx 患難見真情

死肥佬咪出街獻世啦

hi doggy

hi牙臘

嬲豬

我瘦過你喎清

你條撚就瘦過我

push

小妹冇撚

佢迷蓋

玩還玩 搵真野玩過份左

哇......

有9成都經過核實

我明了！
屌老母就係個肥仔比隻g拖住
吊老母就係高晧正

佢係咪有個friend叫蚊蚊

我已經算最靚仔個個

我先係

二十年波台會然

我有洪七公真人照 想知再講

蓋清yoyo

有一兩個幾靚仔喎

有d名都認得，平日看live果陣上即討，但想唔到有絲打好靚女

牙蓋負皮左

波台無一幸免

top5，dost同boa靚仔過你

who

A_Milik

好撚柒喎佢

隻眼好大

成個post都係#5最型

樓主！我想知慢xx叔高大威猛俊俏醫生樣係點？